而家搞臨時政府根本係出師有名

警黑合作、濫殺無辜、插贜嫁禍，證明左香港警察再唔係以保護市民為己任。政府一再包庇黑警，兼且一切混亂之初正正就源於死都唔肯撤回逃犯條例。

我地而家開始組織一個臨時政府，仲要加強武裝去保衛臨時政府。如果我地搵到外國支持（只要將黑警暴行公諸於世，相信唔少西方國家會首肯），基本上可以實行。

利申：我就完全唔識搞呢d野，但係係咪應該草擬一份綱領先。

但係要切記，臨時政府好容易變大台，所以抗爭模式keep住be water冇領袖，臨時政府係用黎提高談判酬碼。

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

而家已經發生咗人道危機 呢個香港已經唔再係香港 大家唔好再諗 要呢個地方係呢個政府底下會好返 冇可能了

好多和理非仲係有一絲希望變返之前咁 社會好返 經濟好返 唔好再傻啦
穩定返又點 極權政府 黑社會警隊 無限濫權 呢d咁既社會 你甘願屈服 你甘願唔理是非黑白 咩都唔理生活到就算?
唔好再咁啦 放棄而家既香港 唔需要再諗個經濟會唔會好返 之後點
如果你仲有良知既話

推

自推先

林鄭月娥屈光復香港時代革命係港獨又點
咁樣殘暴攻擊人民 一米距離開槍

希望有人出謀獻計

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

而家有無大台已經唔重要 要有個組織去gp啲人

你打個搞字 就容易
點搞 就最難

太多頭腦，太少手足

五大訴求若不回應
八月三十一日 香港起義

咁又算唔算大台？

推左先
但香港有治國人材嗎？

但係我地而家冇方法制裁黑警同政府，除非用武力擊敗佢地。成立臨時政府再加外國撐腰，起碼有得將呢d事擺上國際談判桌

喺六月你出呢個po 可能好多人屌你

但依家唔會，稍有良知嘅廣大市民對港共政權完全失望，我絕對支持臨時政府

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

如果真係臨時政府，真係搞革命，同中共誓不兩立嘅
比佢做大台又如何

佢地唔會好似泛呢建制咁同中共談判賣港

呢個係需要concern，但如果可以表明臨時政府嘅功用只係用於談判同外交，應該可以避免到

臨時政府最好係海外港人搞
喺香港搞應該一上水就俾班狗收皮

大台係需要領袖，我地而家玩左兩個月都冇領袖，所以我諗就算有左臨時政府都係冇領袖，只有談判代表

等人權及民主法案，老美出手先
比多少少耐性

臨時政府負責對外搞關係
應該唔算大台？

本身都知有鬼
但真正爆出黎好難去相信其他人

瘋犬戰術：恥！ 無恥！ 無恥無極限！

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

push

成班恐怖份子

可以搵人起定稿先，再等美國出手

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

全面不合作運動 癱瘓香港

逼佢出解放軍都好

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

會比人拉哂 唔好浮面 有咩都地下組織啦

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

【DIY國家】搞一個屬於自己的國民議會！時機即將到來！

On9至極
天真到似小學生

推，希望有人出謀獻策，已經唔可以再等

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

我覺得可以

721

希望已經有人搞緊

你做特首啊？
又要無大台，邊度整個政府出黎
選個蒙面特首出黎好唔好

可唔可以唔好開埋d 19post

警犬都打唔贏走去話整臨時政府

希望有寫手可以草擬左臨時政府嘅綱領先

推，求有識之士
其實返唔到去呢個point真係可以重點講

香港警察=恐怖分子

如果有臨時政府 資金可唔可以搵美國做託管人
順手比著數美國 一堆熱錢流入
利申：成立太複雜 唔識 鳩up

係直頭變大台
有哂箭靶比政府拉人同解散運動

臨時政府要人籌備計劃，先推大遊行，三罷

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

臨時政府點可能冇領導人冇議會？唔好得個講啦好冇啊7頭

可唔可以搞一個冇特首嘅臨時政府？我地只係需要有人代表談判、發言同外交

武力係要提升，所以應該兩邊一齊搞，一邊訓練義士，一邊搞臨時政府

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做

11/8
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

你無武器同人打一野收皮啦
冷氣軍師

所以武力係優先考慮，唔夠武力都冇得實行，不過我希望有人做定d預備功夫先

人人都有平等參與權
就唔叫大台

呢種要救國委員會, 團結工會

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

已經冇得返轉頭！

11/8
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
-向民居、老人院、幼童出沒地點、葵芳地鐵站發射催淚神經毒劑，嚴重罔顧市民生命安全
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有61,773/100,000個簽名（12 Aug 2019 at 00:32）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

都係個句 我到宜家呢一刻都見唔到有地下組織
個個剩係係連登9 up， 發白日夢

你做呢d野， 係連登大大聲講有叉用
連前線都有鬼，你講到話搞政府 幾下就比人掃場啦

721 811

Pish

香港已經唔容許普通市民存在

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 近距真槍掃射示威者

問題係個夠膽搞？

一搞就係擺上台面同中共鬥 名正言順暴力鎮壓

真係出師有名

Push

推 有冇有能之士可以幫下手起稿

認真講宜家未係時候囉

要求警方用自身測試5米內用40mm催淚彈直接射頭，證明催淚彈打頭唔會致命。

無武裝力量嘅所謂政府點同人對抗

PUSH

「如果有一日我唔係做緊自己，推我落黎！」
領袖唔係大台唔係偶像，佢嘅權力係無，所有權力來自人民。
我哋要識得利用自己作為人民嘅權力，去監察有才之人有效地操作議會，要不被利用，我哋就要有民智覺醒，議會要懂民意，聚民心就是力量。
任何一個政府，只要失民心，我哋都可以將佢拉落嚟。

Catalonia搞咗咁多年，係咪可以借鏡？

根本就係非法政權

今時今日只有獨立依條出路

↑有人籌組就支持

咁叫得地下組織點會咁易俾你見到

支持，推到有人組織為止

你講得啱，係我衝動左

講真嗰句，而家黑警係未出真槍實彈，武力未見底，我地係應該提升左武力先

要搵個有認受性又預左比中共搞到生不如死嘅人帶頭
難上加難

乜都試下啦 support ching

快搞

而家都唔叫出師有名嘅話 幾時先算

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

我地要一個臨時政府
唔係要大台黎領導方向
而係要一個精神象徵
比香港人有力量繼續抗爭落去

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

反正黑警一定唔跟指引 叫廠商唔好賣俾黑警咪仲好

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

無歐美國家默許嘅只係一個比自己打飛機嘅平台

由今日開始香港獨立應該唔算一個不能接受嘅目標啦 係咪呀咁多位香港人

咁就要睇下今晚d文宣材料有冇辦法動搖到佢地。

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

臨時政府都要有武力先唯持到

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 警察扮示威者混入人群搞事拉人
銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

唔好諗到西方咁美好，政權始終係政權

成立臨時政府就意味住要有大台...

1. 解散警隊
2. 陳方安生擔任過渡政府元首
3. 獨立公投

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

思路正確

外國畀裝未必太難
香港人大撚把錢

唔撚要大台啊

可以
實現絕對民主制
對衝起大台嘅缺點
set一個實名認證但不記名投票嘅平台做決策

臨時政府就係將特區政府依個大台拉落黎
取而代之
成立咗要諗點守住

參考下歷史睇下有冇可行性

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

委內瑞拉就係由於西方國家唔承認舊有獨裁政權所以先成功革命
所以我哋就係要不停做文宣去讓西方國家考慮將香港政府打做唔合法政權
可以由國家恐怖主義，基本法普選進程同中英聯合聲明著手都得

周意！
要組新政府！

就係要講，講到有地下組織開波做嘢你都唔撚柒知

從來沒有廉價抗爭，Freedom is not free！
已經有好充分理由罷工，一米開槍，一觸即發！
我哋用行動做文宣，一路罷一路叫人罷，全民因情緒病告假！
上次八五二百班機取消，林鄭驚到賴尿，今次要佢全面起唔到機

攪臨時政府一步行得太大 可以先聚起一班身處外國嘅港人作為外交代表先 遊說各國支援